請出招 帶號轉台 邊間最抵

21/04到期

咩plan 最抵

5-7gb 都夠用啦

留明

儲值卡最抵，250蚊有100gb一年。除開每月有8gb上網。

想帶號轉

儲值卡都得架。我都係mnp 轉過去。用左年幾正到飛起。唔洗成日交台費

我都考慮緊MNP clubsim 28蚊plan
外加so sim 88蚊120GB @90日

用量唔多我會建議買70gb用到365日。都係120蚊左右。

ching 知唔知對比起自由鳥, sosim收得會唔會差d?
頂唔順自由鳥喺公司個位度收得好差，公司個wifi又廢

你買張sosim試左先啦，反正都係$33

我買咗3張開頭好地地，而家直頭全天候都係5mb以下。唔知係咪多人用。嬲嬲地買返張年卡70gb，速度起碼都有10幾mb以上。

lucky?

萬能卡

3台

一撚定係3HK 萬能卡MNP
全申請個年plan

國際萬能卡 365日 $328 @120GB?

幾好用，當然上台就唔好啦。年卡呢間係抵玩。

其實係咪開完017個plan
有效日期就自己extend 去365日後
中間唔洗再用增值券增值?

係，基本上你一申請佢就會比四張卡你，一張轉台卡，三張增值券，全部都要你自己去開通。

想問增值卷本身會唔會過期, 就黎完先增值咁咪用到3年半

我好耐之前玩過張 好煩
佢做完一開卡係得180日
佢話180日臨到期先好開券用code增
先會再+180日

即係依家d年plan係一開卡
用增值券增到夠錢 再開017 plan
之後一年後先要再搞?

冇咁深入研究，我一拿左即開曬佢，第到第360 日後再增$250 。費事麻煩。

一年後應該唔係250
個plan本身328

俾夠500一年都平過的再簽約既台啦。

其實都係

想問都係帶號轉台 要每月1500分鐘通話同用7GB 點玩最抵?